<?xml version="1.0"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv generator-info-name="TVHeadend-4.2.8-34~g24a2f59e9" source-info-name="tvh-Tvheadend">
<programme start="20220421182500 +0200" stop="20220421193000 +0200" channel="f3ea5080f442773e4843666b76e22ed1">
  <title lang="cze">Ulice (4254)</title>
  <desc lang="cze">ze se jí snaží jako jediný z rodiny pomáhat. To dělá starosti nejen Jolaně, ale také Marii či Blance, která má svého exmanžela dokonale přečteného a ví, že nikdy nic nedělá jen tak a že Vanda časem na svou naivitu nehezky doplatí. Má ale Blanka dost sil, aby se Luďkovi znovu postavila a otevřela Vandě oči? A je něco takového vůbec možné po tom všem, co už mají za sebou?   Možná je to vaše ulice. Možná jste to vy. Původní český seriál (2022).    Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme start="20220421193000 +0200" stop="20220421202000 +0200" channel="f3ea5080f442773e4843666b76e22ed1">
  <title lang="cze">Televizní noviny</title>
  <sub-title lang="cze">Sportovní noviny, Počasí  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD).</sub-title>
  <desc lang="cze">Sportovní noviny, Počasí  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD).</desc>
</programme>
<programme start="20220421202000 +0200" stop="20220421213000 +0200" channel="f3ea5080f442773e4843666b76e22ed1">
  <title lang="cze">Chlap (7)</title>
  <sub-title lang="cze">Sebeláska.</sub-title>
  <desc lang="cze">iže mají kořeny právě v jejich komplikovaném vztahu a zároveň ji psychicky ničí tajemství, které v sobě už léta dusí... Nový český seriál (2022). Hrají T. Maštalír, J. Ježková, A. Růžičková, I. Lupták, J. Dvořák a další. Režie M. Kazimír   Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme start="20220421213000 +0200" stop="20220421224000 +0200" channel="f3ea5080f442773e4843666b76e22ed1">
  <title lang="cze">Dáma a Král III (4)</title>
  <sub-title lang="cze">Obraz Filipa Kaisera.</sub-title>
  <desc lang="cze">Po odhalení Vaňurové jako střelkyně Lenka stále nenalézá klid. Je přesvědčená, že to ještě neskončilo. Poštou dostala fotky, kde je rudě zakroužkovaný i Prokop, který dostává ochranku, Lenka se však strachuje i o Milanovo bezpečí v nemocnici. Podaří se Lence ochránit své přátelé a usvědčit Richtera?  Původní český detektivní seriál. Hrají T. Hofová, M. Dalecký, M. Hádek, M. Donutil, J. Cina,  D. Punčochář, O. Pavelka, R. Zach, R. Novák st., J. Plodková, J. Vrána. V. Čermáková, L. Vychodilová, J. Kniha, J. Novák, P. Šimčík, M. Longinová, I. Kočí. Režie: L. Hanulák   Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
</tv>